前中學教師彭聲朗 將軍澳失蹤

前中學教師彭聲朗 將軍澳失蹤

【本報訊】29歲男子彭聲朗，前日凌晨離開將軍澳寶康路住所後失蹤，由於他曾向家人透露尋死之意，家人擔心不已，報警求助。

警方呼籲市民，如有事主消息可致電3661 0316，或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk，與東九龍總區失蹤人口調查組或任何一間警署聯絡。

彭聲朗身高約1.8米，體重約63公斤，瘦身材、方形面、黃皮膚及蓄短黑髮。他最後露面時身穿黑色長袖上衣、淺色長褲及深色鞋。

彭於城大畢業後曾在一所中學任教，喜歡打籃球及行山，曾在facebook分享如何改善不開心情緒。他指出，不開心時可嘗試在房間收拾東西，並問自己，有那些所珍惜的東西是很久沒有拿出來看過，然後發現「其實沒有甚麼是放不下的，因為你根本不知在哪時已經放下了」。

上一則: 四驅撞單車腳踏失控 追撞Audi再翻側

下一則: 昨晚六合彩開獎結果

中意教人諗思想要正面，正能量撚先易死

昨晚六合彩開獎結果呢

返屋企啦， 唔好做傻事

還掂D死因生平都係報紙佬作出黎

「其實沒有甚麼是放不下的，因為你根本不知在哪時已經放下了」。

真正放手係唔會叫春

agger

到而家都無聲氣，係咪已經早登極樂？

agger

平時喺fb share得最多嗰啲正能量語錄自high嘅人

就係最頹廢抑鬱嗰啲

黃皮膚

並問自己，有那些所珍惜的東西是很久沒有拿出來看過，然後發現「其實沒有甚麼是放不下的，因為你根本不知在哪時已經放下了」。

至怕一見到就拎返起呢